有無邊隻會計銷售系統係好用?

有邊隻會計銷售系統平靚正?之前用緊果隻每年都收好貴保養費

MYOB?

除咗呢隻仲有無其他?

Zoho Book? Quickbook?

利申: 唔係好知實際咩係會計銷售軟件, 純粹拋磚引玉, 有錯各位包容下

唔該哂你先

唔好用我就知
SAP

用過MYOB, daceasy, quickbook, peachtree
Myob >> quickbook > peachtree >>>>>> daceasy
(負責bookkeeping嗰個人嘅角度)

唔該哂你先,我搵一搵MYOB

我寫緊隻App喎

咩app?

SAP

Zero?

屌
daceasy排到咁後架
公司用左幾廿年都係daceasy,遲d upgrade又係用番佢買番佢
屌想用myob

平保養費有事邊個保

有客、貨List，開單回單加減倉存自動扣數嘅App，外加統計

試用版